(投票)香港最佳馬路炸彈選舉

大家最驚係馬路上見到乜？

A. P牌仔

B. 女司機

C. 小巴佬

D. 的士佬

E. 搵食車(貨van至拖頭)

請於下方投票

Both

A. P牌仔

B. 女司機

C. 小巴佬

D. 的士佬

馬路三寶

E. 搵食車(貨van至拖頭)

Type R

F. 唔睇車就過的撚屌

唔好咁啦總要有個第一

G. 大地任佢行嘅廢老

F. Tes撚

P牌女司機呢？

牌子車太多，可以歸類係另一個選舉度

如果我話p牌H車，到時p牌仔就無人投

連登會員：
手手
腳腳

歸類入女司機

但係近年TES撚真係可以做一類

行人

W 牌

揸左年幾都唔覺得Tesla好大問題
反而中港Alphard應該拍得上的士佬

亂咁行既人

p 牌揸貨 van 嘅女司機

認真，揸 mini 嘅 p 牌女司機

佢地無的士佬果種爛命一條既氣勢

明閘鳩你，夠薑唔好收油果種霸氣

唔驚你撞，最驚你唔撞，我搵食，我有頭家要養，條路我行撚哂，屌你老母

今日先見到個p牌女司機撞爆人地頭燈

點解無中港L

P牌toyota女司機
撞車又無錢賠
屌你 你揸波子有錢賠俾你撞又點

ZG 牌

啲差佬除左黑暗醜惡 仲好撚蠢

Teslun

單車外賣叉

狗車

樓主

中港車呢

攝黎攝去ge 26 L

p牌tesla 女司機

Btw最驚小巴同的士佬

女司機都反而會小心啲
揸架MK車嗰啲MK仔就頂唔緊

P牌女司機

P牌女司機揸貨van

響喉撚都冇?!

女人
老人
老女人

Jazz

有冇得揀女司機+白寶馬

tesla

外賣車手左攝右攝

少左個Teslun

唐青儀

女司機 + P 牌 + 電動輪椅

F. 以上皆是

都唔關p唔p牌事
揸親mini 9成係女，手車時快時慢
遇過條路冇車，得我車前架mini
揸揸下停車，打死火，見鬼

alphard/ vellfire 改撚到鬼五馬六嗰啲

女司機竟然多過DC9

All

DC9 最多都係趕住去屙屎咁。 女司機一緊係亂鳩咁黎，自己都唔知自己做緊乜。

一緊張

琴日係旺角搭的士 前面架貨van突然向後行
唔係的士佬呠就撞撚左 貨van狗仲問呠咩痴撚線
Btw 係咪個個的士狗都可以咁大聲屌人

楂得最撚衰一定係5噸半

單車撚？

唔打燈cut線撚

dc9 你可能會預佢突然切去左線搶客

女司機係唔會知佢下一步就咩，估你唔到

平時係驚同大車拍跳佢睇我唔到

中港牌呢？？？？

p牌仔

B. 女司機 x Tesla 馬路殺手

P牌女司機揸Tesla
見到都唔敢跟太貼

女人+bmw冇得輸
停車cut線 一係直接cut線

呢啲真係垃圾黎
西灣河遇到㗎爛鬼貨Van
左cut 右cut 全部讓佢，等佢cut到夠
最後去返英皇道咪又塞番喺我隔離。。。嘥氣

底層生物啲思想真係不能理解

依啲又係唔死都冇撚用
爛鬼貨Van之外第二大累人累物垃圾

我喺天后補鐘開咗車都冇5分鐘直行速度大概25公里倒有件廢老喺路邊背向我 ，走咗出嚟望天望地

我個大腦嗰一刻係直頭process 唔到竟然會有咁荒謬垃圾嘅事發生係我身上，我嗰1秒係冇踩brake 嘅念頭，

同類嘅事都聽我屋企人講過一次，時速五十幾公里向前行緊突然路邊有個中年撚樣背向着佢彈咗出嚟，因為發生得太突然嘅關係佢係冇響安成個精神方向只係集中踩迫，架車急停係佢身後不夠半米距離，條撚樣事隔半秒施施然望吓後邊，好似冇乜嘢咁

嗰度唔係燈位黎， 係正常一條馬路路邊，如果因為依啲咁嘅撚樣比我撞死要入我數我真係唔知點算

Civic mk

Ｐ牌女寶馬司機

Ｐ牌炸彈加乘 0.1
寶馬司機炸彈加乘 0.4
女司機炸彈加乘0.5

所以係100% 危險

試過入機場,
前面有架90年代大眼雞Benz,
行快線, 但80都唔知有無 (註, 機場行110的),
想係中線過佢,
但佢渣到飄下飄下,
左碌每三四秒就會踩一踩火線,
最後佢終於落返中線,
我由快線過佢果陣見到係個白髮呀伯,
手呔好似柏金遜症咁款...

p牌女司機

最憎benz狗
成撚日挨個頭埋嚟又唔撚打燈
入面9成都坐撚住d中年藍到黑既柒頭